樓上樓下成日食煙，煙味入屋可以點清？

屋企無人食煙，但露台成日有煙味入屋，已經關曬窗但夜晚都好勁味，有無咩方法可以阻止D煙味入屋？

一齊食

露枱裝個抽氣扇

日日噴殺蟲水

我又係 每到晚上開窗就有陣煙味吹入黎

裝抽氣扇 然後抽氣扇放大量臭蛋

露台燒香
條友應該會頂唔順入返屋食

我都係，我打算係佢樓下燒衣

煙向上吹

冇得清

最近住嗰度又係咁
懷疑唔止樓下一家
有時廳個窗吹入嚟 有時就廚房
朝早5,6點 食食吓飯甚至夜晚2,3都會有味
搞到就嚟痴線
如果出街唔閂窗
返到屋會好似毒氣室
而家天氣凍索性閂晒所有窗

殺蟲水都唔好聞喎..

我唔洗開窗都有味..

我已經日日咒佢cancer 死